WebX - сайт компании молодых WEB-разработчиков, предназначенный для размещения информации о предоставляемых услугах для клиентов, начиная от создания web-сайта, заканчивая SEO - продвижением<br>
<br>Наш проект представляет собой главную страницу сайта для веб-студии, адаптированную под различные мобильные устройства и состоящую из 7 секций: промо, описание, продукция, стоимость, наша команда, принципы, и контакты(footer). При вёрстке использовалась технология flexbox.<br>
Навигация по странице осуществляется через верхнее меню, сопровождается анимацией прокрутки страницы, сделанной на JavaScript.
Также, начиная с определённого момента, появляется кнопка, позволяющая из нижних секций вернуться в верхнее меню.
<br>В секции "контакты" присутствует форма, к которой подключён скрипт для правильного ввода телефона.
<br>При нажатии на кнопки "начать проект", "купить" и "отправить" появляются модальные окна(JS). Все кнопки на странице имеют анимацию при наведении.
<br><br>Наша команда: <br>
1. Сидоров Александр <br>
2. Катаев Даниил <br>
3. Семерикова Екатерина <br>
4. Таразанова Дарина <br>
